12月尾西藏跨年好凍之旅

第一次寫少少分享，遊記就唔長寫啦，西藏好多人都有寫同埋我鐘意直接睇景成日唔記得影相

前期篇
1/點入藏
我係香港飛西安，係西安玩下再飛拉薩
至於點解係西安，只係想睇下古蹟
可以飛拉薩嘅地方仲有好多，一陣再講

個晚餐都算係咁
不過呢個本身唔係晚餐，因為有軍事活動班機delay咗好多，所以咩景都無得睇，到拉薩已經10點
落機時-10度左右

不過西藏咁靚幾凍都值得啦係咪？

2/機票
去西藏主要都係火車飛機拼車，我飛機入火車出，飛機票可以用12306/等等買，今次我就用大陸app 飛豬始終12306個verify過程係有啲煩，唔係人人都可以做到

西藏嘅機票只要你淡季去，其實都可以好平，西寧以外，西安/重慶/鄭州等等都有得出發，單程200-900人民幣不等，今次200左右搭西藏航空
所以話有飛機餐食我當賺咗㗎啦

3/高反
天氣寒冷加飛機入藏，大啲機會有高反所以今次飛前一日就食咗高反藥，都係大家食開嘅acetazolamide，唔係diamox brand 啫
去到無咩高反，只係好攰（可能係高反嘅一種）

暫時講住咁多先，有機會再講
Btw 拉薩四川化問題好嚴重，仲想去到感受下西藏風情好快啲去

G持

正

留名